體壇最完美身材榜：C.朗高居第二

美國媒體《體育畫報》評選出體壇身材最健美的25名男運動員，NFL紐約巨人隊的J.巴克利排名第1，C.朗拿度位居第2，球壇還有摩迪（12位）入選。

NBA雄鹿的字母哥高居第3位，湖人隊的占士排名第7，網球名將的祖高域排名第4。

15.湯米-考德威爾 攀岩

14.帕泰利克-蘭格 鐵人三項

13.羅素-威斯布魯克 籃球

12.摩迪 足球

11.亞倫-唐納德 橄欖球

10.卡內羅 拳擊

9.康納-麥格雷戈 拳擊

8.佐敦-巴勒斯 摔跤

7.勒布朗-占士 籃球

6.馬特-福瑞澤 混合健身

5.凱文-梅爾 田徑十項全能

4.祖高域 網球

3.揚尼斯-阿德托昆博 籃球

2.C.朗拿度 足球

1.J.巴克利 橄欖球

16-25位：

16.努伊斯 速滑

17.基恩卡洛-斯坦頓 棒球

18. 帕泰利克-馬霍姆斯 橄欖球

19.哈米什-占士邦 賽艇

20.康納-邁克達威 冰球

21.基普喬格 馬拉松

22.勒布-德雷塞爾 游泳

23.吉姆-禾姆斯利 越野

24.傑蘭特-托馬斯 單車

25.布魯克斯-科普卡 高爾夫

摩世一

12.摩迪 足球

屌奶星摩迪都得咁我呀嫲都得啦

講身材籃波撚是但執個都屌贏C朗9皮啦

唔明點解摩迪可以排12

就黎環球小姐都會見到摩迪個名

on9連盧渣古都無
剩係比身材點睇都第一啦

克羅地亞先生：摩迪

係都基奧特喇

美斯呢

籃球 字母哥屌打呀朗